(失過戀入)情人你太好 就算做前度仍然值得自豪

有無人就算分咗手幾耐
都會好想去佢會岀現嘅地方見ex？
但明知人地唔想見你
又明知一見到佢就會個心停頓好耐嘅感覺？

好想去見佢

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

不如永遠跟你耗 來得快樂 對不對

我係阿 成日偷偷地去撞佢
諗好晒撞到會講咩
結果見到都唔敢講出口

我唔敢
驚佢會討厭我
好想去佢屋企附近回憶

以前會ff佢可能會係屋企樓下捕我

我到依家都會ff
但其實明明人地一早唔掛住我
得我掛緊人

散左無耐？

Same here

半年

個個fd都叫我放底
放底到仲會同你傾咩

差唔多啦

擴大下生活圈子，識多啲人

我記得你
明知見到佢 個心會停咗咁好難受
但都好想見下佢

但一靜都會諗返起佢

我同佢一齊左3年半
佢越黎越愛自己
我越黎越愛佢
因為我覺得佢唔緊張我
我開始發佢脾氣
想佢緊張我
最後佢頂唔順
我真係好掛住佢
我真係好愛佢

做多啲野充實下自己
我散果排，日日返工，三四個月無放過假，有時間就做運動，消耗晒啲精力，易訓啲

差唔多都係咁
我愈來愈著緊佢好想見佢
但佢就嫌我煩
我都好愛佢 但知到無可能返黎

我都係咁
返學返工無停過

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在

我係界為帽事分手，我一開頭果時，我做好多野追返佢，但佢次次都係好撚西咁對我，直到有次，佢又做埋啲西野，我就死左心。但到而家諗返，我又無後悔，起碼我有努過，但真係唔得，咁都無計。堅持落去都無用

你係絲？
我都知係無計
只可以心入面掛下佢
反正佢好快又唔會係香港

巴
睇開啲啦，有樣野係真，寂寞會令人成長

難怪啦
你散咗幾耐？

見佢ig仲未有男朋友 不過轉左新環境 應該就快有

半年多啲了
一齊左三年

你個名
雖然佢有無新男女朋友
都唔再關我地事
但個心會痛到死

女仔散咗好少會咁樣講野
你放底到啦依家？

我諗應該都放低左啦，佢早排有搵過我，話想一齊返，但我都拒絕左，因為好多野都變晒，而且我太清楚佢份人
點解咁講？

佢搵我一齊返我都未必應承
因為無能力再傷多次

但就係想見下佢

睇開d 你個生活唔係圍轉佢轉

It's true，同埋分左手睇返呢三年，其實有好多地方都係唔係咁好，而且我知佢係個點都唔會改既人黎，所以就算一齊返，都無咩意思

一見到你
我又想唱密封罩

想做就做，唔好比自己後悔！

呢個真，呢個世界無話邊個無左邊個唔得，呢半年你都過到啦，係辛苦啲，但都係咁過

但一到返啲大時大節就會諗起佢啫
明明可以好sweet

你揀好學咩興趣班未

識到新既一個自然帶到你走

一見佢就會痛更長嘅時間

每日喊咁解囉

介紹please

大時大節返工會無咁sad
仲諗緊陶藝果個唔錯，你都搵啲野學下囉

痛多幾次，就會死心，痛多幾次就會痛到無感覺

你唔係有新對象架咩

唔好因為寂莫亂拍拖

我啱啱都有留言話陶瓷
但一直搵緊邊到學

每日喊
喊到無眼淚

你最後有無成功？

一齊囉
個巴打有介紹，好似ok咁

你話行年消？行左呀 但自己又唔知想點

你係絲？

到而家都係？

邊到？藝術中心？

咩唔知點啊 又話就得米

有關係咩

係啊
不過唔係幾知啲plan有咩分別

我放得開你最理想

分手年幾 一眼都無再見過
明明學校係同一個mtr站
之後佢離開左香港 更加唔會有機會見到

原本少咗
但最近撞到佢嘅機會大咗
又亂ff

邊到有得睇

唉 出完年消係開開心心 佢有拖我咁 但我真係一個仆街黎

理想並非你想

我同佢住同一個站都無見過
佢又係離開咗香港

通常女仔會係飛人嗰個，想求證下

講清楚啲啦

仲有無聯絡？

我係俾人飛嗰個

唔啦 佢有上連登

無呀
有一次夜晚發癲搵咗佢
佢都肯同我傾
但第二日就大家回複正常
都好嘅 唔同想好似以前咁傾咩

所以你係巴打？

我都驚佢有上

佢知埋我username

絲呀
係咪唔可以俾人飛呀

我同佢一句野都無講過 我block曬佢所有野
Ig snapchat fb wtsapp line
早幾日我生日 聽朋友講佢po mystory同我講生日快樂

其實巴絲咁大分別咩

咁你用第二首腎仔歌囉

飛人都分男女架咩

頂 好心動好想上

佢仲掛住你咪好囉

我唔會真心鐘意人 我驚害撚左人

復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

Sorry ar 唔好sad la 新一年新開始ma

新年後就去報，應該
我無今藝術細胞、但都想試下

頂你
最憎聽到人講呢句

但係佢拍左兩次拖 去左uk一個月左右就有新女友
點算掛住呢

但真係真

我覺得飛人多數係女，例如come on james

真心中意呢家野本來就唔係控制到 唔好限制自己啦
總會開花結果

手中緊握車匙 追不到往事

唔係鬧你呀
我係2016最後一日都咁同自己講

我都想報
諗緊邊個好
我以前讀art呀但未玩過陶瓷

之前聽你，好不好
好撚sad
岩岩聽返又無咩感覺

唉 呢啲人唔洗理啦咁

唔係我

估唔到你係咁
明明咁鍾意鬧狗公

我應該會報星期六或日果個

聽緊風箏
當時同佢一齊聽

有3個喎
有咩分別？

其實女仔會唔會因爲男友冇樓冇父幹而come on James 男仔
利申冇樓冇車A0，讀緊Doctor

留下我迂迴的徘徊~呀~

星期六嗰個已經上咗幾堂啦喎

Ex係ive仔

只是當又把回憶翻開

好過一齊左但唔係真心鐘意佢啦

睇個女仔本身家境點 如果本身唔錯 可能睇錢會睇得無咁重 如果本身環境差 可能想個男仔有錢d
我自己咁睇啦

仆街

除了你之外的空白 還有誰能來教我愛

下期
其實我睇完都唔係幾知有咩分別

未必個個咁重視呢啲
可能係我未到嗰個年齡掛

我覺得同年紀好有關
人越大睇錢越重

點算我已經25 歲

我讀名校 就算中學都會同人比較
例如男朋友住邊讀咩學校之類

下期就4月啦喎
一陣傷心完研究下有咩分別

你a0係咪因爲無追女仔 doctor都應該第時做專業人士啦

暫時未識呢啲人

一係就星期日果個
留名等解釋
返到公司再睇下有咩好簡先

有個朋友，拍左九年定十年，都係因為家底問題分手，都幾慘

以前已經想學陶瓷好耐
但一直覺得好貴

可能因為個女仔大咗
開始識睇錢掛

個問題係女仔屋企人，唔係個女仔

還好啦
食小幾餐飯

但個女仔明明拍咗咁多年拖
點會因為屋企人咁輕易分手架
不過我都明嘅

我學生咋
不過好彩有pt

你去返有無人嗰到講囉
個女仔應該無咁好心機追post啦

個女仔覺得，呢個問題解決唔到，佢地唔會有將來，咁我朋友都覺得呢個問題係解決唔到

好後生

你做咩唔入去講

咁又真係難怪嘅
兩個人都覺得解決唔到

幾歲呀你

之前俾人話過煩

慘

其實話唔定細過你
21

20
你扮到40歲咁

老啦老啦
年三十晚都返工

我pt無分日子
返咩工？

我還踮著腳思念，我還任記憶盤旋
我還閉著眼流淚，我還裝作無所謂。

Airfreght，呢啲時間返Pt應該好好搵啦

我夜晚一唔開心就會落街鳩行，吹下風

我返咗好耐嘅啦
無所謂啦失戀後洗費唔大
所以依家先有閒錢去學陶瓷

我會去海邊喊

我都係，去飲酒

呢個真，不過女仔拍拖都唔洗點洗口廿

我淨係喊
喊夠就返屋企

aa制架

無 好怕見到佢 淨係聽番佢既錄音 聽下佢把聲就夠

見到佢我都會痛到想死
但都仲係好想見到一面

唔怕比人睇到咩

有人睇到又點

事隔8年...都想搵番佢見下佢

痛多幾次就會慣
果時每次見佢，每次都喊到豬西咁

唔知，我慣左一兩點先去，無人舒服好多

8年咁耐

有時會無曬尾班車要搭的士
成100蚊

咁我好啲，屋企附近

我淨係鍾意嗰到 好有回憶

Move on啦
唔好再原地踏步，你都唔想比佢見到而家既你架？

完全係
我唔想佢見到我咁折磨

雖然呢8年都有拖拍下
但成日幻想可以見下食個飯
傾下大家呢8年各自既事
講一聲對唔住，因為年少既自己無辦法令佢幸福傷害左佢
想再見到佢既笑容

既然係咁，點解唔好好活下去
搵啲方法令自己走出黎啦
仲後生，大把世界啊

我希望咁多年後佢都會咁搵我食餐飯

你講野好熟口面

唔想相認

咁得閒9up

我同exex都三年幾無聯絡
早排佢搵返我，都無咩野

唔識人做你份工喎

你又做乜係到

咁都好啲

返工無野做

你地都好叫做有拍過拖
我想都冇

你同佢識架？
咁就研究下啲陶瓷班

我想無拍過

其實我覺得呢個年頭廿幾歲仲未拍過拖，應該大多數都係自己本身有啲問題

講就咁講姐
佢電話無轉...但無啦啦搵番人又好唐突
好鬼矛盾

唔係
睇緊，但好似無乜人講咁

突然醒起你囉

想學好耐好正
但一直又無人陪又無錢

我果個係話想問返以前啲野

一齊囉
同埋早排睇人地影廢墟果啲好正，搞到我都想去影下

頂 我發癲嗰次係咁樣搵佢

耐唔耐都周圍去影相

原來係藉口黎

我都會，但唔多識
無乜角度感

影feel呀我呢啲叫

唉

分享下啦

我影啲相，類似老母影果啲咁

Pmed

咁你有無參加老豆老母攝影大賽

去有無人嗰個post到講囉

Pm我高登

咁又無

你改改名再回post，應該無人會搵黎睇口廿

咁你就去學埋影相啦

唔記得咗高登密碼

唔想轉名

辣殺

呢個無得學
同畫畫一樣道理
研究到有咩分別未

好耐無登入過

啱啱沖涼呀 未得閒

咁食唔到我d花生了

打上google docs到
睇完就del

都叫你去嗰個post

垃圾post

點解呀

矛得解

頹

我成日都去佢樓下個公園架， 想扮遇到一坐就2,3粒鐘, 一次都冇遇過

個心好似比刀仔吉爽呀

點睇佢特登影同女仔出街比我睇
我挽留左好多次 佢想透過咁令我死心
不過我暫時放唔到 唉

我等到凌晨都試過
佢一句 :走啦

我都係成日去佢樓下公園 係個到同佢做左好多野
成日好想返返去岩岩相戀個陣
我知無可能

屌我都係
佢話 你走啦 我唔會見你
屌真係一秒爆喊

我唔想有咁嘅一日

d女真係話冇feel就分， 完全冇諗過我兩年了我仲係會想念她點搞

句野一模一樣
我喊住求佢

仲見乜......?

我想知幾時先會心死
個心痛咗咁耐都死唔去
個心好頑強

點解咁講

每年分手果日我都會去分手果到影張相會唔會好變態

樓豬真係好撚長情 佢有乜咁撚好

2月7日 又就到啦

諗起都爽

你唔好咁啦

長情唔好咩
好過你

我都會掛住 但無你咁癲

長情好， 希望大家可以遇到對的人

岩呀
長情係好，但盲目咁長就唔好了

你行完年宵依家唔知做乜喎

我都希望

知道 叫多一陣春先

咪叫啦早d訓

我冇追post睇左小小原來你有返ex
咁就唔好啦， 有一種愛叫放手

有搵

訓唔到

有同感

有一次發咗癲啫

Same

明知見完放唔底

睇左youtube唔好喊

唔敢聽歌住
一聽又想喊

咁你分享下年宵咩事

想G

我都想知
快啲講

留名等睇

我夠想講

都叫你改名

冷靜啲啦矮妹屌你
行緊年宵唔好同人講你以前點點點呀

唔係我呀

No

但我想知喎

我都想比你分析下 高登pm me

都話無咗密碼

唔識忘記密碼再整番

不如你係高登開個post講我去睇

黑洞
我睇咗啦 就係整嘅製成品唔同
但我應該要下一期先就到時間

你要星期六先得？
制成品我又無咩所謂

下期星期幾都得
因為完咗sem

唔撚係掛 我岩岩先開

我要星期六日先得，閒日有機會要返夜

你get錯
你快啲講啦

咁就星期六日囉

Get錯乜

幾時講啊

有無人過幾年之後搵返個ex /exex/exexex傾計？
有無人甚至成功係返埋一齊？

我無呢啲經驗

幾時pm幾時講

係咪玩野呀

真

呢到啦
一陣你post我岀黎點算

我有，做左好朋友

咁係咪一齊報？

點樣報架

我驚你post我出黎多d

好似無上網報

大家都驚就不如你改名講

要去嗰到報

唔知
過兩日打去問問先#

打完話我知

點搵你
有無TG果啲

你留俾我

mingkkk

睇到你個post個標題，除左on9諗唔到其他

Tg say?

Yes chinghoball

迫不得已先加tg嘅咋
唔好咁啦

andychow123

屌 唔好啦

講完block7你

算了吧

88

唔好叫春了

傷心就要叫

辣殺 沖埋涼無搵 轉番username算 都話講完block7你 又要想知

留tg太危險

你改個假username之後搵完del番咪得 蠢能到咁

我知
但算啦

唉屌做唔到狗公

你改名講啦

訓醒先開多個ac

見到你啦

最萌身高差絲打

A0點算...

最萌係幾多？

又係你呀
我寧願無拍過

起碼30以上

呢d咁，好正

差啲先到30

多數係啱啱到膊頭

我184/5 ，你幾多？

155-157成日變

幫我拎遮咪真係好似張圖咁

講下姐，點好意思

通常我擔都會頂住人個頭

你識？係咪因為太毒

你係有無人xxx嗰個post嘛

可能係我個fd黎 我無係其他地方留名

但係你唔會覺得男仔咁高同你差太遠會唔鍾意

明明係你 29 a0

岀咗名最鍾意高佬

你要咭高腳先kiss到個男仔wo

呢d身高差好正

通常個會捉實人對手借力吉高

我fd黎 唔洗理佢
傻傻地

諗起個畫面都正啊！
真係有咁試過

有

155表示未試過...

你一定大把人追

你太多人格

你見我成日叫春都知唔係

要見哂佢地 應該要約幾日

Pmed

我都未試過最萌身高差

24個比利

18x最好

絲打仲讀緊書

係呀

睇黎你應該好後生

20

明明上面有寫

分左手兩星期，仲係好掛住佢
但佢偏偏好絕情唔肯見我唔聽我電話

講分手嗰個永遠可以好決絕

可惜連登冇pm
未試過同細細粒女仔拍拖

叫你入我啲post同我傾
最鍾意高佬
身高差正爆

有冇搵到高佬target ?

講呢啲

出面落雨
啱啱收工，翻屋企訓一陣11:00pm又要起身翻工，仲要翻通宵

分手足足一年了。。

分左手5年 但一直都好掛住佢
成日都叫自己唔好再諗
催眠自己佢唔係當初既佢
但發現原來自己一直都仲好掛住
利申 5年無再拍 但佢已經有新男友

成日都會忍唔住睇佢fb、ig、wts status想知佢過得好唔好
以前一齊個陣會一齊打機，我知佢仲玩緊，有時真係好掛住佢，好懷念一齊打機嘅日子我會偷偷地on。但唔敢同正身on，有時會咁啱見到佢都on緊，就掛喺到睇佢同其他人吹水。
有諗過133或者借人電話打俾佢聽下佢把聲，但都係唔敢

連放4日 今日最後一日放 都係冇野做

明明佢icon都已經係合照
但一靜/一個人 就會諗起佢 唔知佢過得好唔好

前日分手 好撚崩潰
應該點捱落去
我係藍絲

我都要返啦 返去又係hea

要叫春了

你對佢真係好鍾意
但人地已經有新就不如放過自己

要戒
我對其中一個ex戒咗呢啲已經無再掛住佢

Hi黑子

我明
但如果人地已經再拍拖就真係唔好再諗

要捱就一定捱到
但會好難受

講未呀

真是好撚唔開心

矮妹

講啦

講定唔講架

不了 你又驚我又驚

原來個post 你開

咁算啦腎仔

依家先知

田田

互助同hebe耍花槍走返岀去

路過一問 無開始過可唔可以叫失戀？

唔得呀

你當係就係

我出緊去食飯
咁都要比人趕走

番緊屋企食飯

比唔比tg 好

Hebe我對你好傷心 明明我一開始咁緊張你
竟然為咗互助

係都要串我

Roastpig

睇你想點

但我上唔到

但勉強無幸福
佢話同人相處好辛苦
寧願對住電腦

但你依家為咗互助咁對我

咩嚟？ 不如俾我個個id你
我淨係識用link add

小狗其實我有啲野想講
今晚過返嗰個post講

好快走架喇我

唉 我錯

我未上到等我番香港

tg search : Roastpig

好呀
今晚我應該都係到

因為唔想show contact,所以較咗唔search 得

Tg:MY10000

個個黎哂呢到

散水

我錯我唔應該搵人一齊上堂唔應該去tg
咁應該係我離開有無人既post

Sor

發生咩事？

喂唔明喎
你會唔會講多少少呀

矮妹
前度搬左 終於唔洗驚撞到佢

我唔應該留人tg 我破壞你地規矩

我加左了

我前度返咗香港

你留咗邊個人tg
無追post
有人話你？

痴線
個規矩一向都你自己定架喎
你想取消咪取消囉
我地尊重你先跟規矩咋嘛

雖然我覺得其實無乜必要咁硬性規定
唔留tg唔自私傾其實係要黎避狗公
避搵人既人
如果大家信得過其實無所謂

田田唔覆我

由你講出黎

前面我搵到人一齊學陶瓷所以留咗contact 所以係我錯

矮妹我到晏少少先可以解決問題
我出緊去食飯

下，覆咩？留咗id俾你喇

唔係我定
係大家協訂
但都係我做壞先

My10000？

你開post,應該係你定規則？
學陶瓷啫，點解唔留得

so what ?
我又無留 tg 又無搵人
又唔係狗公

MY10000
要大楷

有人介意咩?
得你一個介意

加左啦

Tg

有 其實有

我從來無話過你狗公

係囉係我錯 sor

我有留過
比咁又點姐

應咗

其實我都壞左規矩
我破例比9仔同雲絲加tg

其實發生左啲咩事
我係咪 miss 左好多野

我錯，我留咗

等等我 我攪一攪矮妹先

其實個問題係邊

驚俾人覺得係搵食post?

R哂頭

其實大家一開始就講明係唔比私chat
所以我先過黎矮妹post到拎tg
有一次唔知邊個私chat 拎左出黎講就比人屌

五年喇，仲係好掛住你

等多兩年啦
一個人既細胞七年就要會全新

俾人屌果次我都係到呀
俾人屌果個咪我囉

但都同拎tg 無乜關係
啲人搵野黎屌之嘛

一黎
同埋私chat
你估會唔會推到43個post?

所以你無打算放低佢?

所以唔關矮妹事
係柒頭拎出黎講 你明唔明？
無pm就會係咁

好掛住你啊
但你已經有新男朋友
點解要掉低我
點解咁快就要有第二個
點解小小時間都唔比我

咁又係，應該推唔到

無關係架
傾大圍野咪一齊傾囉
傾私人野唔出得街既咪自己傾囉

我都有同中醫 chat 呀
咁唔通我叫佢係 post 響佢工作地址咩

唔同工具有唔同用法姐

其實私chat 咪chat 有咩問題

有啲人係慣咗俾人錫，俾人氹
所以要好快搵第二個

成件事第一個屌人係邊個？
唔係我 唔係林伯
唔係大話 唔係brett

個圈子太窄，識唔到新朋友

所以係我破例先
之後就會有好多一齊交換tg

我明呀

咁所以個問題都唔係 pm定 tg
而係有心人想搵位入你，就一定有野屌架啦
問心無愧就夠啦
唔係咩?

自己諗件事邊個攪出黎先啦

唔關事囉
我都唔知你做乜攬上身
想扮救世主 ?

唔關你事
你追post就可以
唔好攬個責任上身

唉屌
咁真係我先嘛

係有人追唔到人
妒忌喳 屌
On撚99

我連咩事都唔知

唔明
幾時有呢件事？

都話唔關你事
9仔拎雲絲tg 有無人屌呀？
我處理得好喳成件事
我同你講唔關你事

狗哥會明 我唔打算開名

唔係囉
第一個應該係我一早就已經拎左 凍奶茶 tg
佢果時有補習想返我介紹佢
我拎左果時你地都唔知係邊
光明磊落邊到會有人屌架

追post你睇下就會明
我淨係講過一個人名
係用粗口

我唔係太想公開講
好似唱人咁

所以我無開過名

我都唔打算開名

所以就話
交換不嬲都無問題架
你唔係想四圍狗衝咁就得啦

你地睇我講野重唔明呀？
我依經講到好明
點解9仔拎雲絲又無事？
無心屌 無人嘈？
係處理方法問題
有人心想屌 定有位屌

咁多個post

其實林伯介意
但唔會出聲
係我出面處理左喳
所以件事完結左好唔好？
我唔想一班人開開心心因爲
依啲小事散哂

所以根本無事發生
矮妹都唔需要將責任攬上身
因為交朋友係正當既事
無人需要負責任

btw 有冇人知邊到學英文 日文 好

屌 咁你唔好明

不如返去果邊傾

你一係同我返過去有無人個post 到問
依到講緊正經野

梳

我意思係
我一開始唔鼓勵私chat
但又留咗人contact
所以做壞規矩
擔心以後嗰個post以後啲人會好似我咁做

依到講完依到散
大家都無責任
Tg 我係留左
想加我傾依件事 我歡迎
但其他就唔好

做咩搞到好大件咁

兩年幾啦
兩個星期就可以忘記晒呢兩年幾

唔會 我同你講唔會比佢發生
我長期係到
你信唔信我？

一句講哂 你信任我就同我一齊反去有無人個post

咁又點 ?
咁你講緊正經野嘛

呢個 post 唔係咁大限制連講正經野都唔俾嘛？

根本都無人怪你
係你自己唔知係到做乜攬上身

唔大件事
但個氣氛唔一樣姐

Sorry頭先未得閒覆你
有一個ex有新女朋友嘅時候我喊到想死
痛過分手
但就一定要迫自己放手
先係為自己

信我委員會就同我一齊返過去

咁我夜啲再返去嗰個post問你野

好
今晚見

比人skip我

佢回左你句唉

我有睇曬

你同hebe happy啦

我又肥又矮
無面見人

好掛住你 我仲係度奢望緊你會搵返我

分左手都成幾年 唔見到都無乜野 一見返之後啲感覺返曬嚟好心動..

放棄啦

其實你好清楚自己需要放低

我都想放呀 小狗

但我想見

我放唔到

你唔係有新一個咩？

你又做咩放唔低呀

因為有啲事
舊嘅一個回憶又岀現返

因為上年年初1 分手

同埋初戀

咁絕

我唔知可以點放低 真係好愛好愛佢
每一刻都林緊佢 好希望只係發作個惡夢
好想搵佢 但又唔想佢覺得我死纏難打
我好撚心痛

你先啱啱分手
當然係咁
痛下痛下就會習慣

Same here 見返佢之後啲回憶出曬嚟 其實都好唔想記起

我成日專登記起自虐

都分手 仲講乜絕唔絕。

越唔想記起就越係記起 中意佢中意左好多次 放低一排又出現翻

btw 連個天都唔中意我 諗住毒自買m記食 食個紅豆批都見紅 成口血

放完新年假 返學仲要見到佢
我真係好想quit 但係佢叫我唔好quit
叫我繼續讀落去

前幾日分手。
年初一佢再補充返分手原因之類，講講下佢發老皮， kindly remind我下次揀有錢同無咩感覺既另一半

呢句野真係難聽過粗口
有時有咁野唔洗講到咁盡

分咗手一年之後喺佢樓下兜風撞埋車

i know that feel

其實好慘
有記憶就會無啦啦記起

去左ex樓下

咩環境

你地分開左幾耐呀?

點解要咁做呢 ?

前日比佢飛

佢提出分開?
有無講過係咩原因呀

btw 前日先分你 quit 乜鬼
放你個新年假啦

我讀書都係因為佢
而家散左 我讀黎仲有咩意義

因為我成日發埋d小脾氣又要佢氹
佢積積埋埋 頂唔順
想單身返 想好似以前咁自由 無拘無束
唔洗瞻前顧後

痴線
讀書好，學習好
任何野都係為左自己先做架啦
唔通你讀完書啲知識入佢袋咩

拿咁問心
你係咪真係好港女格先
係既話你可能真係要諗下需要點樣去改下啦

我認我係小氣 但唔係港女格
我覺得我係太愛佢 逼得佢太緊 令佢喘唔到氣

屌醒我啦 我真係陷得太深

你果陣會點樣逼佢呀 ?
睇下有無地方可以改善

我都試過
最後嚇走咗佢

可能係成日要佢陪 想成日見
一路都仲好地地 佢都無拒絕過 都好開心
幾日前仲好sweet
因爲前日又發小脾氣 又想佢氹返
最後佢頂唔順 話唔想再行落去
我話我會改 可唔可以比多次機會
可惜太遲 佢堅決要斬

我真係以後都唔敢 真係會改
可惜佢已經唔會再返黎
人永遠都係失去後才懂珍惜
係我on9

矮妹唔好咁港女啦
乖

無信心可以再遇到一個咁愛既人

成日見唔係一個大問題
我同女友真係日日見添

係咪因為你成日發脾氣呀?
你真係成日發架?

我錄曬全部wtsapp紀錄
最誇張都係一個月3次
最低就一個月一次

覺唔覺得有啲多

你易唔易氹架?
要氹好耐架 ?

我好易氹 只要佢肯搵返我
我都會即刻覆 即刻認錯

明明知無得挽，係唔知點死心

我唔係發脾氣
我拍拖未發過脾氣
只係我嗰陣有情緒病
又好少見到佢
就成日喊

咁佢係平時唔會搵返你 ? 定係點呀

如果真係咁易搞
呢個應該唔係一個問題黎架喎

1)唔好搵佢睇佢啲野
2)同人傾心事

所以我覺得佢係淡左 唔再愛我啦
同埋想恢復單身 唔想比拍拖呢樣野束縛
無得挽啦 好撚痛心呀

自己一個人真係好難捱，同人傾的確係冇咁心痛
但我想像唔到以後仲要一齊上堂 點面對佢

相反 我覺得係我嚇走個女仔
因為我凡事都為佢著想 做咩都係為左佢
不知不覺就比人討厭
但明明係佢向我表白先
原因話唔想我因爲佢而改變 但佢自己又唔肯配合
其實愛一個人就想爲佢付出改變架啦

但其實諗深一層我以爲對個女仔好就等於留得住佢
以爲係雙向既 肯付出就有收獲一樣
到頭來只係你一個戇居居留返起度

利申：岩岩分手既巴打

就係因為你成日喊
佢接受唔到所以分開?

咁佢唔岩喎

如果當初我都發少d脾氣
今日應該唔會搞到咁既局面
好想一把煎撚死自己

佢對愛情認唔認真架
你地無傾過將來呢個問題架咩 ?

如果淡係一個原因
咁呢個人根本唔適合拍拖
應該日日 ons

太就一個人
係扁低緊自己
但偏偏我都係咁
學極都唔識

點解新年流流咁多人都比人飛

咁坐遠啲囉，無計架啦

我之前分手都會上堂見到
都一樣 sad 到爆

但好快就會過去

我成日喊
令到佢覺得好大壓力
覺得我好負

認真！有傾過！
其實最後佢係wtsapp打左好多佢既感想比我
從佢既感想入面我睇得出
一黎佢攰喇，唔想再繼續
二黎想恢復單身 好想可以以前咁無拘無束
三黎係真係淡 如果佢真係仲愛我 點解我wer爛塊面求佢俾多次機會佢都唔俾

我成日都好鍾意同一個比喻

人人都知食菜健康
但我唔能夠餐餐迫你食菜
因為你都有自己既喜好意願

唔係話打著正義既旗號，就做乜都得
學他咁講愛情係雙方
所以要睇埋對方既意願
如果對方唔鍾意既，就由佢

佢需要一個男朋友，而唔係保姆

我會努力 唉

下一次做好啲

真心
唔好俾自己重複犯同一個錯
其實作為一個人類
你每一晚都需要反思一下自己做既野係岩定唔岩

我知道 我真係真係真係真係十億萬個後悔
可惜太遲喇 永遠要係失去之後先識得珍惜
我無信心可以再遇到一個咁深愛既男仔

如果有得揀，你都唔想喊
但你控制唔到自己
其實你係想佢係你身邊支持你安慰你
但佢做唔到，佢亦無能力去安慰你

咁唔係你既錯，同時佢都無錯
只能夠講你地兩個唔係太適合對方

1) 拍拖唔應該攰架喎
如果你真係好似你講咁
就算會有脾氣但都咁易氹，咁一定唔會攰
除非你呃我

2) 無拘無束？你會管得佢好緊架 ?

3) 佢唔再愛你，完

巴打要唔要加我TG 我想sd佢d說話俾你睇

好呀
留低你 tv

snow4321

你今年都廿歲左右姐
要再遇到又唔難既

但真係要做好自己
唔好俾自己再後悔

我都係繼續單身先
係我唔識拍拖

所以我最後有係佢立場講返
佢都好感動

但我最後都係捉唔住佢

咁呢樣野要慢慢去學既
我都學左好多年，先有今日既自己啦
食左幾多屎無話你知姐

我會 一定會改 亦都會多愛自己一點
就算真係幾難度過 幾撚痛心都好 我都會努力撐住
多謝你 連登有愛

巴打我TG係snow4321

橕住落去啦

最近天氣都好好
多啲出去吹下風
思考一下人生
我相信你會好快過渡既

多謝你愛我

連呼吸都覺得痛

最近發現佢極速有新男友
仲要係mk公仔佬，好擔心佢

當我一發現ex有女朋友
就極速block 曬

親愛的我們會更好的

愛是令你這世死去活來

你想點

訓唔著

Same here
明知佢分手時咁對我 但仍然成日回憶過去佢對我既好
淨係記住好多佢對我做既甜蜜野 但明明衰既都有好多

咁傾下

想傾咩

係
明明佢咁衰
但我諗起佢仲會笑

年宵

對ex完全無留戀 理解唔到你地

佢拖我一直到行完 送佢搭車 之後搵我 hea覆 到今日都仲有搵我 我無覆 其實無乜特別

你hea覆？

Yes 你應該會問點解 就係佢太好 我係有d好感 但唔想害左人
不過又有d野令我唔想一齊 呢個就唔講啦

我鐘意既人又唔鐘意我

好憎你講呢啲野
通常咁講得都係唔夠鍾意
唔好扮偉大

係唔夠鐘意
但我好難真心鐘意人
偉大乜野 事實

唉
之前都有人咁講
憎死佢

可能係我唔夠愛佢
成日聽人講愛佢係會想佢幸福
但係見到佢同其他人一齊我又會心痛

應該話 我宜加其實要諗好多野先一齊 已經無左之前個種 岩feel就一齊 咁我算唔算仆街？

我唔想佢有新女朋友

人地拖完你 你又唔甩 當然以為得咗
但你最後又唔覆
咁你話啦

唉 你第一句我有陰影 所以先覺得拖 甚至係錫攬係好閒既事

我都有一個人
佢攬我拖我錫我
明明佢主動做
點解最後唔要我

我琴晚好似聞到佢浸味
好似仲feel到佢攬我

算啦 我都係分左手之後先知個世界咁大你繼續原地踏步真係無用 我都經歷過

走唔岀
我永遠係要另一個人帶我先走得岀

岩呀 你未遇到先成日叫春姐 你呢個年齡大把選擇 慢慢揀啦 不過都估計到你應該幾柒下

我想再柒啲呀
咁就一世a0

大過我 細過我 同我同年都試過相處過 都係鐘意姐姐多d

呢種感覺就好似𠝹手咁 分別只係physically定係mentally...回憶總是美好的 但真係唔好過份沉醉係回憶 因為發覺其實一切都變了…利申：兩年多了…開始慢慢復原：)

我宜加連對象都無 我鐘意個個兩個星期無搵佢了

唔洗煩
唔洗再鍾意人因為知無機會
唔洗再俾人鍾意 唔想傷人個心

自虐

55

Btw 你個名

咁你去變柒啲囉

已經好7

咁就最好了

睇你都係比新對象flirt完就算 之後就諗番ex叫春

我係依家遇到兩個問題

55 then say

唔想話你知喎

快啲搵高佬要咗我

算9數啦你

Ex 168 exex 156定158

因為帽事分手，佢嗰一晚就同左第二條女一齊，我連續3日瘋狂打俾佢，用朋友電話又打，街邊電話我都打。屌佢一直都唔聽，我就死心 係咪好快呢

但仆你個街佢3個星期後搵返我，話想做就返朋友 我同佢傾返計，傾落先發現佢俾佢條女帽左 之後佢仲有一日嚟接我放學食lunch添 但成餐飯都無講過野

之後再過個幾星期，又話同另一個女仔一齊左 我就嬲到仆街咁從此要呢個人係我生命中消失

而家我有一個好好嘅女朋友，你唔撚使擔心

利申sheshe

點解我ex要咁完美
點解佢要係男神
咁我仲點搵新一個

轉變得咁快嘅
但你可以咁快死心真係好

咁點解你比人飛呀 檢討下啦 都唔明你咩心態

因為我嗰陣情緒超唔穩定
成日都喊
佢覺得煩

你比你ex男神飛 因為你某方面唔夠好囉
應該係諗點樣做番好 令佢覺得飛你係錯既決定 而唔係係度叫春 點搵番個好似佢咁好既人 無人係最撚好

成日喊

咁你改變下啦師兄 成撚日放負 同你一齊把撚咩

前日比佢飛之後就開始絕飲絕食
尋日拜年又著得少衫
今日訓醒就發燒39.2度
覺得自己好撚廢
點解要爲一個已經唔愛自己既人作賤自己
好撚痛心
幾時先識醒

一齊醒啦不如我地

唔捨得block佢
仲要依家日日睇佢fb ig wechat, 成日都見到個新男友啲甜蜜留言，每一句都好似一支箭咁插入黎
好自虐

我快樂有時 我叫悶有時 也算上天的欣賜

呢個一定要戒
我咁廢都做到

唉 雖然成日串鳩你 不過 拿 好撚真心既 快d醒覺啦 聽下歌 唔好聽頹歌 出去行下 番工 搵番個對象啦 你係度原地踏步真係浪費緊你自己 時間 精神

等佢地post埋合照，幫等蓋上棺蓋就可以收工

佢第一張就合照
所以即刻收皮

全部都有

舊年三月手已分 #
一直block佢
利申 已經放低左好好生活落去

但一靜就又諗起

都過咗一年啦
放底到就最好

咁好撚難搞喎
Sleep sin 聽朝同樣時間再見

你唔係香港？

係香港 番到屋企無耐

涼都廢撚事沖 2點要起身

佢地long d 中，5月先會見面
成日希望佢地捱唔到見面

雖然好黑心

mk仔

如果果份回憶係美好既 應該多謝佢與你一起既時候真心待你 先會感受到那份美好：) 我想我已經踏過了最難捱的時刻 只係發覺獨得太耐 識新朋友真係難左好多 haha

啱 完全就係咁嘅感覺

去朋友度拜年 玩夜左姐 咁都mk

訓啦你

你好女仔黎

又講乜

我係因為被帽左兩年，發現之後佢冇揀到我所以分手，咁最終都算和平既

我係好想見佢，但我知我唔應該出現，所以我就唔會主動去搵佢

果陣佢wtsap話完我一輪又話憎又乜咁，仲話以後冇朋友做入哂黑名單咁，仲blk埋我

不過個幾禮拜之後就叫我去佢鋪頭買野，再過多個禮拜有問過我之前佢應承過會跟進既事係咩狀況

依家wtsap全面解封，仲入番我電話，不過我完全唔會搵佢，唔係唔想，而係唔得

諗極都唔明點解會搞到咁

一齊訓啦你兩個
新年凍啦
入返個被窩啦

好想去佢屋企搵佢

好空虛寂寞凍

過黎呢邊啦
一齊卷住張被，暖啲

邊到

你想我屋企定你屋企 ?

我要佢屋企

你都未講你故事

冇追post，絲打件事大概係點

我好多件事

分享下

咁加油啦

我都好想有第二次機會

但其實我又驚再傷心多次

自作自受去咗邊

你起身啦咩？

係，的確好危險，但我都想試多次

Yes

好犯賤

阻住我搵自作自受

同佢私chat緊

叫佢岀黎

做咩事

快

點解你咁得閒

返工

咁勤力

鬼叫你窮呀

矮矮

你唔係入咗老人院咩

開放日

準備去城市論壇？

無番工幾個月 enjoy下最後讀書日子好過 之前番到無哂私人時間

覺得人生真係好奇怪

你？

做隻羊算

我要錢呀

去維園搵你

夠用咪得 唔駛多

Hebe呷醋

人矮就要多打扮

化妝一個月都無千鳩幾

無波無高度

Chat 緊
叫佢唔好鐘意我

咁又無
三個月先買一次

可愛

我準備tg hebe
叫佢鍾意我

食飯未 第一餐都未撚食

叫自作自受上黎

Who

唱首腎仔歌黎

聽無顧慮的親密

我要十四天

門關起的一剎 船起升的一剎

地下街啦

初哥哥

介紹賢仔d勵志歌你聽好過啦

陽光燦爛 童夢
但我都係鍾意初戀殘酷物語

正想講xxxxx物語

你都算識野 聽賢仔

腎仔係正嘅

由細聽到大

佢把聲

矮妹 好唔開心啊

好想搵個人傾訴

同我一樣

同我傾

證明

我唱你聽

唱呀

Line or tg ?

收錢

係到或者去有無人個post到講

你唱咗先啦

-.-

Tg or line-.-?

呢到講啦

食飯88

一見到佢你就瓜左?

可以咁解

巧悶

巧飽

唉

羊仔+白羊座真係注定俾人恰撚死

唔好愛上佢啦

天秤

番工啦傻9

返緊

比埋人工你上連登

唔抵得 ？

唔怪g得番工啦

有冇人選

都悶架

介紹啲高佬黎

互助

好撚悶

佢唔鍾意矮妹

啱

I like

你拖完人唔理人

唉唔好提 佢晏就搵完我 睇黎自爆左

佢睇咗呢個post?

唔知佢

咁大鑊

最衰都係你條傻9

我錯

私chat未

私chat做乜

呻

你轉名呻

我都矮 又肥又矮

我要高佬

閃

新個個呢

唔知點講
今晚小狗話去有無人到同我傾

Ok今晚食花生

食咩花生

你d花生

咁我私chat小狗

前度就係天秤

關我9事

香港有咁多天秤

講啫
我去返嗰個post講
唔會私chat佢

唔記得咗你地私冤

腎仔

好忙 準備去朋友屋企 聽朝同老豆入馬場 又唔駛訓

咁唔好食花生

我d花生好味d 食自己

我想知

唔比你知

你個死妹釘

得罪你？

Yes 因為你成日叫春

瀟脫d oj?

Oj

你真係好撚好笑

又恥笑我

一定好好恰 傻更更咁

我都成日比囡囡恰

收皮啦 自己hea覆人

叫個女仔上黎
我安慰佢

憑你條叫春西 ？

一齊叫春

新人步到

人地堅強過你好多啦

留返今晚再叫

今晚同fd呻

你hea人
你有咩資格呻

我諗我同你一樣🤔都係有兩個問題

☺️

今日好靜

得我一個

你唔係拜年咩？
咁得閒既

F5

你都係準備開post2再慢慢叫春啦

返緊工

呢個post唔開2啦

返咩
咁得閒既

開 我秒回

會又驚又有D想撞到佢
好矛盾

詳情

過黎玩陣先
個邊無人

Sales

過左去就放低啦
成日諗起 佢引唔會諗起你

你會鬧我

完全就係咁諗
但又好想見下佢點

Pt?
大學生都要做sales咩世界

串下你姐

呢邊都係得我

重有個閉起巴

Pt呀
一邊返學一邊打工

我都試過啦 唔出奇
不過好撚辛苦

要開post俾你串

你執到啦矮妹

我份工係無野做 玩手機玩全日

如果你係高佬我就放過你

頹工咁撚好
就哂你啦

所以夜晚我長期係到推post

Sor 我都唔鐘意矮妹

但你打字慢

Sor 凍呀好難郁

你無得揀

唔理你啦 傷我心

無溫暖既人係咁架啦

圍緊爐

要哭了

同邊個？

個膊頭借比你

自己

你咁矮 捱唔到

捱下義氣

到我唔理你了 高你20cm都比你串

捱義氣做咩

連佢平時係邊出沒都唔知
只可以睇住佢個whatsapp 名
然後又唔敢點入去
利申：懶係大方唔封唔刪任何野

你想喊呀？

同你一齊圍爐

開始想了

唔知佢住邊 邊到返工返學？

狠心啲啦
要走既人你留唔住

我有睇你個post 好撚灰

好感動
我唔識起火

乖

咁你都要乖

想點起
大火中火細火
我咩都傾得

好乖

咩火都好

我自己要番工
佢又要番學

唔洗理個post
突然發姣post下野姐
反正無人理
仲好

我一陣再追你post

我諗起過幾日約fd出街，實又問感情野

問你同it男？

上黎搵我

好耐無聽你感情問題

搵我！！

黎 矮妹 同緊班fd一齊 有兩個185 岩唔岩你

一定係搵你啦 你咁可愛

No,完全無講過
但實會問感情

問你有人溝未

你話唔中意啊ma

答案從未變過

幫你相體

點夠hebe

唔中意咩？

矮妹條仔點呀？

講錯，你話唔好中意你ah ma

真心 我太差

矮妹開始講左未

食煙你依經唔會接受

人生啊～

咩意思

有一個ex食煙 會食完錫

我都會

矮妹過個邊post

我仲掛住佢錫我

你究竟掛住幾多個ex?

2個

Same😭😭2個 miss so much

呢個post係為一個開

又話介紹？

早排sad 果陣
一次過搵緊兩個ex
開心佢地活得幾好

有一個我唔會再搵

點解?
無追post

點呀你 掛住2個 又煩新對象 痴線架喎你 咁撚似我

有新女朋友

我係
不過快啲介紹等我脫苦海

聽緊我們都不是無辜的

若懷內，放滿對你的愛
難怪跟誰也再沒法戀愛

願天下有情人
都是兄妹

係咪同緊我講

Pm

散佐半年
因為自己問題，對唔住佢 所以分手
佢有求過我 我無接受
但其實心入面仲未放低到佢
不過散佐之後兩個月佢已經有男朋友
唉

咁再黎過
你會唔會複合

快啲啦

花心

呢個post只係為一個開

完了吧

照舊

咩照舊

再夜少少啦
等你

唔好意思打斷brett同trump講煮野食

係

其實佢係long d緊
但係佢之前同我一齊係連exchange都唔比我去
仲有佢同佢男朋友做好多野同我係相反
所以我都有朋友提議我去追返佢返黎
因為的確我真係好愛佢
同埋我改變佐好多
但我驚做第三者反而個結果會更加差
佢摩蠍座黎
我同佢拍拖兩年 佢而家個個大半年

我完全插唔到咀

摩蠍女真係…
同你一齊果陣好嗲
分手之後真係冷淡到一個點

又會改變咁大嘅⋯⋯

唔關星座事
重點係佢仲愛唔愛
唔愛就理得你點諗
Hurt你咪hurt你

long d...i know that feel bro

唔明乜係照舊

而家係博緊佢對我仲有無一絲感覺

佢同佢啲朋友話可以用一日時間放低到我
提起我又好煩厭
但佢係同佢最好朋友都唔會講任何佢諗法既人
同埋佢之前都仲會偷偷地留意我啲野
仲會同我呀媽食飯，叫我唔好成日夜返去玩

1001

我同佢一齊係佢好愛我愛到要我成日陪住佢咁
但聽完人講long d之後我都接受唔到
反差太大

1001我就唔開嘅啦
留返啲位俾我叫春

咁佢又真係幾難理解
完全唔明咩意思

1001 高登我開post

你咪去高登開

好串嘴wor

因為我唔記得高登ac

我同佢一齊都覺得自己未夠了解佢
但我應該係最了解佢個個

咁你覺得佢係點解咁做

十年後佢地會發現
自己錯過左一個肯去了解自己既人
然後繼續追逐住得不到既人

我想佢知佢失去咗一個好愛好愛佢嘅人
但

又點呀

好似我

你啲fd呢

一個願意去包容我
了解我既女朋友
我分手四年後先知道

玩緊ps4

一定好痛

快啲叫佢地上黎say hi
就快爆post

你食唔食得哂呀

是但一個都好呀

其實我覺得佢未放低到既
但佢唔會想去面對囉

爆post就咪撚再叫春

未放低到你就仲有機會

還好，畢竟大家都settle down
想講既係
短時間內一個岩岩分手既人
仲比負面感覺既你影響住
一定無咁快番轉頭
加油

我都半年啦

訓醒無事！

我好快又會掛住到開post叫春

唔好咁啦 爆左post都唔陪你癲了 搞番好壇so周屎先

唔好 你要陪我吹